［有片］發狂響號警車不斷無故轉圈 意圖撞市民！！

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

推!!!!

可能係搵唔到目標,無行人所以先死死氣繼續行

10月4日冇事唔係因為快閃成功
而係因為林奠又製造多一次721, 無警時分

前線要再進化, 唔好18區約同一時間
唔好以為同時進行, 狗會唔夠人
幾多老解冇人知

tg俾狗滲透晒
自己朋友, 同學, 同事, 10個左右一組
確保冇鬼
隨時裝修
一定要blackbloc

希望大家暫時只係裝修黨鐵
Twitter RichScotford: 黨鐵重回正軌四大條件

文宣要幫手宣傳

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

條片快啲要文宣

cls

黑社會風格

Push

推

和勇相連 絕不割蓆

DKLM

CLS

大力推

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!